香港01: 「勇武」示威無贏家

睇嚟對家真係好驚我哋內部分化

敵人反對的

我們便擁護

多謝提點
香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0
[url]
[/url]

01反對代表做啱

咁都無200000個簽名？

其實香港既勇武撚同和理非都差唔多

又放毒

01心急了

屌你唔係自己叫自己「深度」就有深度㗎大佬

對家好*想我地分化

其實中共最想我地和理非 因為0damage

冇贏家
但最少支共boom

收到哂啦紅底01

尋日個遊行主要係講和勇不割蓆
支那01唔洗咁快出嚟9up

勇武We All Love You

push

不撤不散 各自努力
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命
長期戰 不氣餒
唔好意思，阻你一陣
-
170萬人後仍不能鬆懈
香港人重要日程：

8月23日：會計界遊行（1230遮打花園）

8月24日：觀塘大遊行（1300駿業街球場）

8月25日：荃葵青遊街（1400葵青劇院集合）

各位手足，到時見！